MARIO RUN呢個GAME仲垃圾過當年隻POKEMON GO

扮晒大製作 仲要課金玩

大陸仔寫果D老翻GAME可玩性仲高

任記淨係識食老本

你祖國

仲有班傻仔死要從中揾好玩之處 跟住打一大篇野

任記擺到明學上次食住條水 咁就刺激左一排股價
(我心諗呢隻垃圾都要寫咁耐 日日擠牙膏放少少消息咁巴閉)
D 19細蚊仔十零廿歲學人講集體回憶

蓋清好波

話唔好玩果D人應該係直衝過閞當玩完果D

話好玩嗰d人應該小學未畢業

當年(定當日)話唔玩POKEMON GO係毒男/反社會人格/糞青果班潮人仲有冇周街跑

話唔好玩個d人應該未出世

Agger

食哂D幣會令隻Game好玩啲？

講到人地無私奉獻 課金地公地道
人地ea sport整果d就真係大製作又唔收錢比你玩落去

發現冇得控左右 已經 DELETE 咗隻 game

pes 2017 準備出高質手機game 有pvp 有become a legend

gameboy mario都好玩過呢隻

根本無心整 刺激完股價一排又推第2隻game

老任d手法咁低裝都落搭，任豚真係任豚

成班傻仔寫一大篇文去解釋邊度搵到玩既樂趣

有班友話78$都比唔起 笑撚死
你去試食 覺得唔好食 都唔會買啦